垃圾eggcrazy wifi蛋上網成日斷，仲想呃500 按金

按金唔會直接退，要你上佢個網左禁又禁都搞唔到，拖你一頭二個月先退俾你，
分明就執咁，大家先萬唔好用，正垃圾。

一直冇用開呢間
但klook今次貴左先第一次訂
聽到好淆個按金5舊水

本身要堅俾5舊水按金 已經覺得有古惑

crazyegg就聽過 eggcrazy未聽過